{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/28061",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(백석) HOTEL ANTIVES"
    },
    "text": "宿泊施設は計48室の客室を保有しており、近くには3号線の白石駅があります。宿泊施設で提供する案内支援言語は韓国語です。また、非喫煙室も一部の客室で運営されており、予約またはチェックイン時にフロントデスクに要請すれば利用できます。スタイラーデラックスとスタンダードBルーム(2階)の客室では使用でき、PC交換作業が完了したため、全客室が最新型PCとなっています。ACEベッドが客室に適用され、あらゆる場所でリラックスできます。また、ネットフリックスを全客室で利用でき、使用環境が大幅に改善されました。Wi-Fiも1室当たり個別に使用可能です。しかし、ワールプールスパサービスはもはや提供されていません。訪問者のレビューによると、一山を訪れる際におすすめの快適で清潔な宿で、広い客室と良い施設、個別暖房と広い浴槽が印象的でした。また、駅から近くて移動が便利で、周辺には様々な食べ物や遊びどころがあって満足のいく場所でした。しかし、清掃状態が若干不十分な面があり、一部の客室では髪の毛や臭いなどの問題がありました。駐車場が狭く延長料金も少し高いですが、一部の客室ではトイレの修理と掃除が不十分であることが分かりました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計48室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには3号線の白石駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供される案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設で提供する案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "非喫煙室はどの客室で利用できますか？",
            "answer": "非喫煙室は一部の客室で運営されており、予約またはチェックイン時にフロントデスクに要請すれば利用できます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でPC交換作業が完了し、最新型PCが利用できるようになりましたか？",
            "answer": "スタイラーデラックスとスタンダードBルーム(2階)の客室でPC交換作業が完了し、全客室が最新型PCとなっています。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスを利用でき、使用環境が大幅に改善されました。また、Wi-Fiも1室当たり個別に使用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供されているワールプールスパサービスはありますか？",
            "answer": "ワールプールスパサービスはもはや提供されていません。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、宿泊施設の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、一山を訪れる際におすすめの快適で清潔な宿で、広い客室と良い施設、個別暖房と広い浴槽が印象的でした。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には様々な食べ物や遊びどころがあり、駅からも近くて移動が便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の清掃状態が若干不十分であり、一部の客室では髪の毛や臭いなどの問題がありました。また、駐車場が狭く延長料金も少し高いですが、一部の客室ではトイレの修理と掃除が不十分であることが分かりました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 510
    }
}